救乜遮？ 根本都未有疫苗

律敦治講既「政府請客，醫護賣單」真係好中

其實救乜遮，根本都未有疫苗，離開到武漢 既WARS病人都一樣會係香港死，實情就係比錢救唔到，但又迫住照顧佢地。黎到只係多個帶菌者黎香港，多左機會比前線醫護中招。

光環就林鄭拎，命就醫護出，錢就黑警拎

支特醫護前線有行動，罷工日去 Albert Road 吐口水

我覺得佢地真心嫁
藍絲廢老去到貼身既事就會發難渣嫁喇

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

依家入得隔離病房一般點都同武漢有直接連繫，亦點都救唔到，但醫護無必要因為佢地心痛，封關後既仲有更多有需要既人比你地照顧